[IT狗] 點解有咁痴線既GAME, PC Building Simulator

我屌, 依個世界竟然有咁痴線既GAME

連砌機都GAME...

係咪痴撚線

why自推

屌你老母咪唔駛Simulator囉

無人理就要推架啦

好撚痴

喂

用Free Build模式砌咗部神級機
係Centralfield check過總計要成$53,641

神機大概個樣

Game入面嘅測試結果

Game入面用嘅餡

照單執藥 (其實可以扣返起四把風扇，因為要留位俾水冷 )

雙1080 Ti行SLi
btw, 現實個樣係咁
(Cooler Master個示範用咗另一間廠嘅底板同RAM)

痴線佬出沒

見你要自己推咁可憐，幫下你咋
硬件台個post先多人傾